女人真係好難捉摸

Flirt flirt下無啦啦話已經無左個feel 而家直接藍剔覆都唔覆 但我份人好易對人產生感情 唉 可以點算

玩鳩你

點解女人成日話鐘意享受單身？ 單身真係好舒服咩...有時都想比人錫下照顧下啦

轉style。
好似踢波一樣
0:0 梗係互有攻守
而家退後1粒，就要猛攻
記住，90分鐘冇加時

兵都無得做啦

間接玩鳩我

我驚到時0:2完場呀

直接啦屌
間乜接
呃自己

same 無啦啦傾傾下兩日前開始唔回 唔知做乜

有仔都可以照俾你flirt啦
你 唔 先？

Flirt完話對我無任何感覺..個下灰機到

女人真係好善變 永遠都唔會估到

唔好放噉多感情，唔好濫情
但要專一

不了 最後都係自己傷

睇你點睇
話唔定人家都傷

其實我都唔明點解佢要藍tick我 我講野已經十分正常 一定覆到個種...我同佢講話可以做frd重新認識 佢都話ok 但老實講 frd會藍剔之後完全唔覆架咩

Flirt完 得2種結局 一係就搞散人地 一係就自己退出 有咩為...

噉仲有做吓fd嘅
睇你點處理

我都講唔實

巴打有經驗？

有就唔會講唔實啦

人人唔同嘅

見你開po好似都頹頹地 分享下黎一齊傾傾佢？

痴線 開個po認真講都負皮 我係受害者呀

有啲受寵若驚添
有機會先啦
有心你會搵到我㗎啦

大家都係連登兒女 互相開解下都好應該既